15歲少女呢單野係核彈 求大家唔好忘記 一定要搵個真相出黎

有位巴打9月21號 開post 話一個叫陳X琳 嘅死者報夢 比死者帶左去一個地方 內容令人心寒 可以想像如果件事係真嘅話個嚴重性 樓主尋晚更加post ban圖求admin del account 再post不自殺聲明 最後真係有浮屍 名為陳彥霖 大家諗一諗就知呢個係巧合嘅機會大 定係有人知道內情嘅機會大 我覺得係有人意外知道左啲黑幕 但現實完全搵唔到安全渠道公開 不知所措

留意到有大量新account人係討論post吹風話呢d fact check唔到唔好再推 但而家係講有義士受虐再被毀屍滅跡 呢啲先係真核彈 盡力搵線索都係好應該 唔通怕炒車就放棄搵真相？

唔係想大家做偵探 但種種因素加埋 有腦嘅都知件事唔係咁簡單

同埋要討論下有咩真正安全嘅方法可以比同路人爆料爆黑幕

推

Push

我都係p
但我建議咬住幾個疑點先
要求真相
1. 例如9月21/22發現浮屍後，佢老母曾公開否認浮屍係自己女兒，有網民並說曾她母親認屍
2. 為何赤裸自殺，及會游泳水性很好的人怎樣浸死。(除非昏迷)
3. 希望找到男友，家人及同學出來交待與死者關係
聞說家人是藍絲，連登網見到她與同學關係不好

點撚樣搵
龍門又佢球證又佢
Based on 唔完全扭曲又可能錯嘅「證據」

屍都燒埋

求大家唔好放棄

佢屋企人係重點

Push....

好明顯報夢post 唔係鬼神post 啦
但成堆人話唔好迷信，到底有冇咀嚼文字

呢啲好可能係鬼 post入面更加有提到‘有人未死’ 真係值得大家追究落去

點會有真相，太子cctv都未有，明明有黨鐵職員見到，點解香港連一個有正義感嘅人都冇

重點：

為什麼狗引述驗屍官話死因不明

都唔開死因庭？

死因不明是無可疑？

直接避過死因庭。。

搵你老母真相咩，俾你搵到又點
到時多十單俾你搵真相
成撚日核彈核彈